蘋果A1:浴血新城市

【A1頭條】沙田新城市廣場昨晚爆發示威者與警方大混戰。昨午5時起，參與遊行的示威者與警方在源禾路及沙田鄉事會路對峙，晚上8 時多警方開始推進，先於好運中心附近爆發衝突；近10時過百名示威者被防暴警察逼退至新城市廣場內，雙方激烈衝突，示威者向防暴警察投擲雨傘，防暴警察用警棍驅散及圍毆示威者，甚至在商場內施放胡椒噴劑，衝突持續逾一小時，醫管局共接獲22人受傷送院，20 男17女被帶返警署。一直在場調停的民主黨議員鄺俊宇批評警方清場行動「離晒大譜，草菅人命」，要求成立獨立調查委員會調查所有反送中衝突事件。

個頭條好有動感

今日個標題咁爆

我今日見到報紙檔前面望住個標題

呆左

浴血新城市

//今天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論//

1️⃣0800-1000 rthk1千禧年代
📞1872311
2️⃣0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發
📞1872881
3️⃣1700-1800 /1820-2000 rthk1自由風自由phone
📞1872311
4️⃣NOW 事時全方位 星期一至五 上午9時30分
📞1833298

新城市亦都可以係講緊一個新嘅香港
假如有一日運動成功，真係靠香港人用血換返嚟
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

可以指香港
亦可以指新城市廣場

另外今日東方標題都好爆